原來澳門做賭場個班仲慘撚過香港

同個澳門老友傾開計講到番工情況
佢同我講係澳門做賭場前線
一星期係番六日 輪三更 一星期要番48小時
先得個萬幾兩萬
癡撚線咁既工點撚樣做呀
仲以為澳豬做賭場好好搵

識分唔識打

姐係點？姐係日日唔同更？可能返早可能返通宵？

澳門冇OT 香港有

完

唔會日日既
但無固定
可能幾日早之後幾日夜 放一日就番中
番兩日中又放假又番番夜/早之類
仲有番完夜放假第日番早

我情願日日ot都唔想俾人輪大米咁輪更法

花紅？仲有門檻咁低都有兩皮野，
48個鐘咪得8個鐘一日
香港班紀律部隊都係48hrs per week喳嘛

澳豬

咪係，五毛Overbet一日都返24小時啦

冇學歷有賭場比班傻仔返仲想點阿？

等睇連登澳門人入黎解釋

以前做疊馬仔先好搵

兩萬每日返8個鐘好好啦
唯一缺點生理時鐘亂晒囉

有d位唔使do

好似無花紅架
固定雙糧定三糧

叫你日日咁輪法唔駛做都死

文盲都有兩皮野
仲想點
又有冷氣又唔洗出賣勞力

出賣生命仲慘過出賣勞力

荷官唔係真係好風光，日企勁耐，成日彎腰，長時間唔見陽光，做到人都癲
客仔手氣好，自然闊佬啲，有多啲賞錢
要帶埋全家返工，要拎老母做擋箭牌
利申十個八個親戚做莊荷

有時唔係咁講
有得揀邊個想做門檻低嘅工
但有錢人決定社會有咩職位

人地唔洗讀書一定有工開同埋好似唔會點炒人

大把工輪班啦。
有咩咁特別慘

唔覺

狗黎架？

飲食最詳做宵夜個啲咪收3點
大部分11點都收檔啦

派牌多數都係啲有年紀嘅人做啦
依家邊有後生會去派牌
大把後生嘅入賭場搵緊3萬up

咁三萬係做咩職位？

你唔會覺得輪24同輪16都差唔姐咁掛

坐響度派下牌就兩皮野。冇壓力。 重想點。 茶記阿姐企十個鐘都係得萬三四

老母做莊荷
正常係兩星期換一次更
都係番6日休1日
但講真無學歷無技能搵到兩皮算係咁

好多低門檻工種都係返一星期返48個鐘，仲有服務業黎講有2萬，有花紅制，算係咁啦，好多工都係輪間制，你唔係得罪上司佢都唔會要你日日追間咁殘忍，有邊份藍領工係可以舒舒服服咁返工嫁

大集團工程部

例如太陽城公關/賬房
個個月淨係分嗰份已經高過底薪
你入中場有幾可見到啲𡃁仔係到派牌
五、六年前就多

人地放工係真係放工休息，香港放工只係將工作帶返屋企做

賭場一般一星期轉更一次

唔係啦，好多土生澳門人做啦

低學歷工每日返8個鐘有2萬人工仲想點
花紅同tips又袋唔少，做野無乜體力勞動
飲食業先垃撚圾，日日做10幾個鐘得萬幾蚊

真正搵錢係做公關
你問個派牌？

一星期48個鐘但唔洗用腦有幾辛苦牙ching

兩皮幾係最少，都未計d客嘅tips

你番朝9晚6 48個鐘同輪48點同呀

客tips要比番公司
之後再分

一星期48香港嚟講其實唔算多

香港大把工輪更啦，你放工見到都鋪頭冇開咩

出賣勞力唔係就出賣生命？
勞力出賣埋健康和樓豬

年年加人工 雙糧一定有
花紅就 都例有咁濟

香港大把輪更既工都係咁啦
講到好撚慘咁

一至五返9-6 唔計ot都45粒鐘啦

俾兩舊屎你食 分別一舊臭啲一舊無咁臭
咁你都制

奴隸果然無可能要求奴隸主俾飯佢食

有D靜應應既場，坐下坐下又一日

學歷要求唔高，又唔使大量體力，萬幾兩萬唔錯喇

其實喺香港都大把48個鐘輪啦
酒店就己經係啦 情況同你講嘅一樣
但佢地起薪得12k左右

如果真係惡做你就唔會有十個八個親戚做莊荷啦 中六合彩唔洗做就最舒服喇

咁撚中意乜柒字都加個口字邊
係咪無人比條撚你含啊柒頭

痴線，人地好 hea

等睇護士亂入鬥慘

收皮啦澳狗 想ot都冇得啦
政府又派錢俾你 垃圾地方同香港比較

以前好似好搵d

48個鐘咁少？

唔係兩皮幾起咩
之前有集鏗鏘集定星期幾檔案
話兩公婆 做荷官 兩個加埋4 5皮
但就屌鳩澳門政府淨係派錢 唔做民生

餐飲都係

你想倒垃圾萬八定派牌坐定2萬？
應該叫朋友問吓再上supervisor/pit boss幾錢
做賭人工永遠係出面高幾成

真係有澳門人嬲嬲

早更 中更 凌晨更 咁loop

廢話 一日幾餅野

弱智仔

其實澳門政府好撚醒
開賭時請好多馬來西亞人來做開荒牛
過幾年學晒所有野
就唔再出visa 迫轉晒本土人做

澳門人 你有冇去過賭場架

人地假期返工有三工喎，香港有咩？

澳門政府年年派錢比佢地

輪更不知幾正 假日出街去同人迫 人都癲

返得40個鐘都好辛苦
唔知你地點過

EX 係澳門人,都係做賭場前線,真係3個更:早,中 & 夜,最慘係返完夜駁早更,等於冇左半日假

我以前同學個老母係澳門做荷，有時收tips 一收收10萬

香港機場撚亂入

而家仲有公司係，夜 off 之後追早。
之後一早期返六天48HRS ，之後那一日off 都可以上埋個OT 比你（即係迫你返埋第七日，但表面好似係你自願咁）

平時無事無幹就可以準時收工，打風落雨就預左無得走之餘唔該第二日準時返工。

賭場唔使出去望住個天做人，唔使好天曬落雨淋，收你兩皮幾人工，未計雙糧三糧花紅

機場撚？ 萬七八左右連OT 啦
仲未計你返工時間，香港除左住東涌之外其他全部40Mins 起跳，仲要搭A 車30蚊左右，機場食飯50起跳。

你自己計

最低層咪做到隻狗咁。如果你冇諗住爬上去嘅話。

啲客唔係會成日比小費咩

你咁講d 大陸人咪仲慘，有日同女朋友去東門玩，見到整雞翅包飯果d先得 3000-4000 人工

見到d煙係咁沖去面到，又熱又成身味，見到都覺佢地慘

好多人唔識又扮識，唔熟又講到似層層咁
你估做荷真係咁輕鬆呀？賭緊錢呀大佬，派錯一張牌做錯一個動作即刻俾人屌到上天，再收warning，兩次就炒，精神壓力好大

香港平均五十點幾呀

其實係因為賭場電子化
同埋日本牌公司一早洗定曬d牌放落靴牌盒到
D牌重有晶片 幫你睇埋邊面贏
班荷剩係派牌 賠錢 唔洗學cut牌洗牌緊係低人工

唔係乜撚野叫輪更丫

樓主個fd擺明唔想你去做，同佢掙飯碗

香港邊份工係唔洗學歷，唔洗企又唔洗輪更仲要返48小時有萬幾兩萬

科技愈發達,人類愈悲慘

工程/地盤

澳門朋友做換籌碼
底薪3萬5 再加個客輸大左 有得抽水 平均4,5 萬收入

個客贏就話有得抽水姐

萬幾兩萬？掃地果啲都過萬啦

做vip房個d高人工d
Serve有錢佬，幫佢贏到幾舖又有tips

班澳豬荷官做到西口西面
慘過港豬OT到西口西面## fs

應該面對大量支豬遊客

做牌九荷官老底成三萬

啲細路以為搵錢唔使辛苦，返工吹下水就幾皮一個月。

個客贏 佢比貼士你
個客輸 賭埸有賺 比你抽水
不過多數親戚講 做得耐自己都分唔到日夜
輸番落自己賭埸大有人在

生活唔規律好易沉迷賭錢

仲有客既打賞呢 一星期6日每日8個鐘 無ot 一個月起碼2萬5 升職制度又好 年尾新年又有補水 利申有朋友做賭場荷官

成班真係9up之王
我問左佢話中場基本上無人會俾tips 有都無得分
vip有tips但只有廳既員工有份 賭場員工無得分
成班吹撚到 信一成都失明

出入有廠車
公司有飯食
每年起碼二個月花紅
低學歷低技術，個個月收兩皮啊

香港做唔做得？
我見d百家樂荷官齋坐，冇人埋去玩

精神折磨 衰過坐監

試過凌晨冇乜人玩 個姐姐仔話坐低吹水都得 野飲任添
佢地做8個鐘中間會有BREAK去食下宵夜

香港九成工都係出賣生命

你係咪搞錯左，澳門開賭百年 新加坡馬拉開賭都要搵澳門人過去 馬拉邊到黎開荒牛？

澳門好多後生賭場做開既都走去渣的士，話同賭場差不多人工，時間自由好多

荷官的水錢唔會到佢地手啦，全部都入水箱。咁多人分唔會分得幾多。

澳門賭場早幾年很多管理層都是外國人及馬拉。原因係因為舊一派澳門人唔係太識管理，以前澳博做獨市，個世界觀就只有澳門，又無competition

請馬拉係因為佢地有更好既VIP 及語言經驗，有做船又有做雲頂。
近年大部份高級管理層都係澳門人，一係因為配合政府，二係
其實佢地只不過係本地做夠七年既馬拉員工。 某部分賭埸會安排佢地班senior management 2 星期係外地，2星期係澳門。

所以，澳門人真心食屎ing.

sorry for 1999

有無澳門身份證？
人地淨係請澳門居民

好多網上賭場都係馬拉人營運
一黎佢地語言好 二黎馬拉人賭博心勁過周邊國家

番星期六日都咁高人工仲想點

我見平民區d荷官大部分係蝗樣阿嬸
唔想同佢吹水wor

移民ar

我見就大陸台灣多，不過我見識少。

但自問澳門人係賭博業 (打工果班) 地位不及外國/馬拉人高

收皮啦
我地澳門一線城市屌打東京新加波
香港呢d地方點同我地澳門比

支那人澳門人一半半啦仲屌打
擔心幾時講廣東話都俾人屌叫你講中文啦

又一單華人賤種做管理層就出事既例子

冇鬼佬管理下,班華人連垃圾都不如

識分，但樓主無用錯

行撚開啦屌你老母 想學瓊姐上位呀?

係 做幾年搵第間公司跳 4年 35k 不過shift 48hrs / week

沒得抽都有3萬5

做integrated resort大場好多馬拉
你問下啦

而家澳博啲紅衫幾錢？

哂蓆仲慘......

澳門做開唔係有系統經營
亦唔係大規模整合其他業態
亞洲賭博專才搖籃係馬拉雲頂
大場好多營運守則/電腦系統係佢地寫出黎
澳門中至中上管理層好多都係馬拉人
到SVP CEO級數就多美國人

鳩up洗咩成本

凱旋門d pr可以一賭埋一份

屌你d中場客一口咪一千幾百 仲想要貼士

以前九哥啲細場（巴比倫），俾5舊水個紅衫代客投注，幫我過2關，我真係比貼士㗎

而家玩鬼佬場無lu

雖然日日帶住老豆老母返工
但日日都可以睇住人死老豆死老母咁走
不知幾爽

原來我一日14個鐘得嗰萬幾都未到都唔算得d乜

本身做工程，要一次睇幾個場，高層黎講，銀河多香港人，澳博就本地人多，港人都有，金沙同永利就鬼佬》新加坡〉香港》本地+大陸，見過菲仔做高層，但馬拉真心少，有時行開幾個部門，香港人仲多，馬拉有聽過開賭，雲頂有去過，好似鬼屋咁，玩法又悶，新加坡就多規矩，都有請港澳人過去做，上司就係比人拉左過新加坡做，澳門博監會好出名，自己可以上網查下，日本遲下開賭，外面已經搶緊識日文同事過去，但真心未聽過馬拉仔黎做賭。可能見識小。

未有賭場之前仲撚慘

我都係見香港人 新加坡 鬼佬 都未見過馬拉人係澳門做高層。可能我都見識少

唔好話你唔信 連我都不願面對 但就真有其事 日日比個澳門fd串我讀書搵得咁少

我唔駛上網check

亞洲博監最出名係新加坡CRA
日本Melco SJM都係遲
人地金沙同雲頂早6-7年已經lobby緊
仲搵請過Abe去新加坡兩個IR睇過

你個FD做到經理級?

太陽城帳房

散仔only

返48個鍾咪姐係同返5Day差唔多
香港人平時返工同埋OT都唔止啦
48個鍾唔好拎出黎襯啦

唔好up得就up wo 邊得黎好多馬拉呀

識人係高層

賭場大時大節番工仲有雙工,三工

你都on99，求其問個派牌就以為成個澳門都係咁，你唔響香港問個做地盤?
派牌咪放1日假囉，每日8個鐘，有學歷或者後生既就做公關啦(講中場啦，做廳唔同，不過搵錢仲多)，返5日，每日9個半鐘(個半鐘break)，入職都2萬啦 ，無知唔緊要，唔好咁樣衰周圍講啦，同d廢老搶鹽有咩分別
利申: 香港人

雙工一假好爽皮，連埋週假無啦啦有5，6日假即刻買機票(講緊唔需要用任何AL)

做賭場有時好難頂
最慘係d客覺得你人工包埋受侮辱

輸左媽媽聲拎野掟人
聽過有VVVIP拎煙灰缸中人個頭
又有d VVVIP閂埋門邊賭邊鬥放屁

行船渣飛機不論高低都要輪

呢個係澳博年代，極少底薪年代，荷官不成文規定。

咩人都有，講西客我遇過都係香港人最撚多，懶係有道理咁屌屌屌，其實就不斷係度r著數

其實好想知
點解個mon會知道咩牌嘅？

玩百家樂咁
心K 階9 梅3
連咩花都知

我澳門女朋友做會藉基本都30K+
太陽城帳房出名高人工

少少錢扮大客

咁又點

任何對客o既工都係咁啦

d牌唔係普通街買到既牌，出牌部機叫angel eye，可以scan到d牌，以防dealer派錯牌，通常結果有出入都以angel eye為準，電視房會make decision
大概係咁，我唔係做派牌，有錯屌細力d

坐多過做

我老母而家做收tips都要比番公司喎
利申：唔係澳博

Angeleye用紅外線scan barcode
Bee shoe用pattern recognition

牌靴有scanner
叫angle eyes

用Angel eyes 百家樂派錯牌會鎖機，隻牌會抆唔到出嚟兼響，要人出嚟解鎖

班窮撚唔信都沒法

太陽城個個館唔同，人工唔高但有得分殺數。
無學歷都30-40K (最基層)，每日番工放工8個鐘。係要輪更辛苦少少

筍工黎架

以前d tips係叫茶錢